(洗脱污名)臥龍蔣介石入讀Ive原因曝光 震驚500億人

當大家重係到恥笑緊醬囝三年抱兩(考三年dse英文加埋合共2分)嘅時間

醬囝終於忍唔住要一洗自己DSE失敗者嘅污名了

Post出dse cert (自稱)

解釋為何有呢個分數都要讀fd原因

同場加映
蔣公國寶級英語通緝令
雖遠必誅

Best5 20

5條2 > best5 20

Sorry 更正
係4條2先岩

係出面見到有1負皮
就知醬囝已經入左嚟

有19分竟然志願係Ive hd 都唔入其他degree

IVE世界第一已獲醬公認正

唔係讀fd咩

屌

人地想做廢青hea咋

佢有撚讀M1/2咩

唔好踢爆人啦 一陣又玩壞佢入嚟開錄影機架啦

我好混亂

吓 你自己講架喎
我幫你澄清翻你唔係1分啫

十卜蔣巴

終於有d 新野，次次開post 都貼埋d 金剛捧咁長既舊野 點討論

因為醬囝之前壞左 淨係識得紅大字loop到2046
搞到冇新笑料出

block柒佢啦巴打

有冇巴打搵到張cert嘅原圖

原來醬巴呢兩年默默為香港付出左咁多野
隻身犯險對抗中介狗

Btw 原來醬囝除左改圖狙擊果幾條友之外重有做其他野咩 願聞其詳

有咩問題？
利申：Quit 八大讀 ive fd ，非醬狗打手

煩唔煩？ 讀書唔叻同就狙擊人咁耐
中介走狗收咗錢做嘢咋？
點解次次都推到上熱門嘅？

就算蔣仔讀屎片都無人想知呀

呢樣就夠啦，改圖改到俾中介狗淋黑油又俾中介狗請打手喺網上狙擊，即係佢做嘅嘢有成效啦。

你check左智商未?

推

狙擊醬囝就係中介打手

咁同果時質疑思古井就係教會打手有咩分別

因為醬囝有狙擊中介，所以就有免死金牌，
洗板 借刀 屈毛屈分身屈打手屈波台狗屈高登打手都可以？

唔知你係新會員定點，但所謂狙擊中介嘅post入面就淨係得個人資料同一堆改圖，最多有一張上文唔接下理嘅whatapps ，
有人問佢有冇details 佢就答遲啲會有(不過從來冇見過)，有人話佢洗板煩就係中介打手
係高登時期已經將舊校同舊同學放上網借刀，
擺ive女同學相同fd上舊登青樓post

原來醬囝有芒呢個post

樓主金融5毛波台中介高登狗

你漏左共狗
一定係共産黨派人打壓蔣中正

八月尾開學前我會幫醬囝整個大整合等佢啲新同學(唔理佢讀咩)可以更方便了解蘇俊安呢個人
各位冇留意/新會員可以好好期待下
到時再諗下醬囝比人撚狗狙擊係中介所謂定係佢自己攞嚟

醬囝忽然起哂鋼咁做咩

將仔回應下好喎
係咪DSE有20分

人地新年願望想要四條2
你話呢

又撚狗

蔣仔都幾乖 開親post都自己乖乖地幫你推同比你地任撚唔走

醬囝真係好可愛
冇人推又話人冇人推
自己推左上去有人入嚟就話人群狗而出

蔣仔你期唔期待開學?

個個都知你係連登之子

個個都話中介狗型過蔣仔 搞到蔣仔失控

醬囝差幾多數未找？

G持蔣巴

支持蔣仔出叫雞攻略

我正式宣布 蔣仔係讀野雞大學

咁你去同政府講

有時真係唔想笑你

又畀人撚

係佢自己沖出嚟柒 攔都攔唔住

人人都知你中文得Lv1啦

公佈與公布
最近看到政府有公佈，公司有公布。不知道那個才是正確。

佈有以下解釋。
遍及，散滿。通「布」。廣韻˙去聲˙暮韻：「佈，布遍也。」紅樓夢˙第九回：「詬誶謠諑，佈滿書房內外。」
安排，設置。通「布」。如：「佈陣」﹑「佈防」﹑「佈地雷」。
宣布，宣告。通「布」。如：「佈告欄」﹑「佈道大會」﹑「公佈法令」。
布則有以下解釋。
宣告。如：「發布」、「頒布」、「宣布」、「開誠布公」。西漢文選˙陳琳˙為袁紹檄豫州：「布告天下，咸使知聖朝有拘逼之難如律令。」
陳述。左傳˙成公十三年：「敢盡布之執事，俾執事實圖利之。」南史˙卷六十一˙陳伯之傳：「聊布往懷，君其詳之。」
設置、陳設。如：「布局」、「布署」、「布下圈套」、「警方已布下天羅地網，任歹徒插翅也難飛。」文選˙沈約˙奏彈王源：「雖除舊布新，而斯風未殄。」
分散、散布。如：「遍布」、「烏雲密布」、「星羅棋布」。史記˙卷一一○˙匈奴傳：「（單于）見畜布野而無人牧者，怪之，乃攻亭。」三國演義˙第八十回：「伏睹魏王，自登位以來，德布四方，仁及萬物。」
無論從例子，或者字的分工，布比佈早出現。布與佈當動詞時，義多相通。如：「宣布」、「宣佈」。今法律用語則規定公布、分布、頒布都用「布」，不用「佈」。

自己中文差就唔好學人捉錯字啦 好心
引經據典比你都重想兜

Apple 打宣都係出布

蔣仔係到加柒

Apple都撚連登之子 小心聽日就俾蔣仔炸咗個總部

佈 通 布

醬囝捉人布係錯字柒左重要兜
加柒

冇人話佈字錯 都話佈同布係相通
捉錯野重要轉移視線落個佈字冇錯到做咩

你係咪cap錯野 wiki 用個布字喎 做咩兜巴打自己塊面

又發放笑料

上次喺city見到蔣介石以為佢夠分入city

CCCU唔收蔣仔

我都係第一次比個文盲話我係文盲

即係假野咁解囉?
將仔對你好失望
俾人撚到用假圖駁嘴

讀得ive fd點會有33222

一入黎見到捉字笑到我停唔到

蔣仔你越推越柒 唔好再咁做啦

你啱唔代表我錯 問題我地無捉你錯字
最重要一點係你捉我地錯字 但係讀得書小捉錯啊

佢好似唔明自己柒係邊

小弟見識小 咩係錯宇

明就唔會俾人撚足咁耐

蔣囝又創造新詞語

岩岩食完自助餐飽到傻重要比醬囝搞到笑到想嘔

感謝讀者蘇蠢贛提供笑話一則

醬囝到依家都唔知件事柒係邊
不停咁柒落去

佢係咁硬頸

都話反正人人都知你叫蘇俊安
你咪直接唔好cut名成張post出嚟咪信你囉

支持

又做錄音機

蘇俊安 唔好開錄音機啦
你張cert除左身分證同學生編號之外都冇野要遮

蔣仔曾經話過呢個唔係佢

笑到我 話自己真名叫徐海峰

樓主中介五毛波台狗

我幫緊蔣巴澄清佢一分嘅污名

蘇俊安 想問下我呢一句有無錯字

蘇俊安你搵到書讀未?

能仁大學同毅進你諗住入邊間

俊安❌
蠢贛⭕️

屌，又binc

想睇下Captain巴個真樣 想知點解人地有女朋友但係點解蠢戇無
蔣仔你唔係話起曬我地底 比幅圖我睇下

醬囝話自己有F cup女朋友架
我果個冇

讀大葉，掃落葉

唔戴套 至環保

呢排咁熱 醬囝重有冇咁緊火？

咁大個仔都未叫過雞 蔣仔有咩推薦

麻煩蘇蠢戇唔好再send email扮報料者 好撚煩啊屌你老母

唔好再問我有無女朋友之類 關你撚事咩屌你老母

我係男人你都要溝 厹

錄音機ON

都唔可以完整播放

Jem左

做咩無聲無氣既

我發現蔣仔錄音機內容好多都係copy其他人

你而家先發現

因為無留心睇過

有咩證據

其實我係蔣介石(翻生)

我每一次講完野就會開蔣介石(翻生)鬧自己 樓上就係證據

連囝bam我啦 最多咪同你攬炒

我已經有證據證明自己係蔣介石(翻生)既分身

連囝你唔信我既話我即刻轉返ac回應

你都知呢弱智仔

又撚到醬囝變錄音機

又蝦弱智

醬囝幾時飛呀

飛去讀邊間野雞

關心你 驚你老母做m記辛辛苦苦供你讀屎片

老老實實 有時間就學呀龜蛇睇多2本書仔
人地雖然同你一樣智力有限 啲英文學極都屎咁 不過起碼叫活得充實🚬而家仲要折墮到去針對指甲🤦

無興趣進修大可出街做港獨死士 起碼多啲人會撐下你👍 再宣揚埋打擊中介5毛呢個大義 一舉兩得

蔣仔D英文只可以限於同自己溝通

支持蔣仔做港獨死士

蘇俊安>黃之𡶶

連登之子變咗人民英雄

第一次睇wa cap圖
而家d年輕人真好精力 凌晨3點幾仲係秒回緊

不過會然gary都算做到野 起錯家人都叫射中個好友

我未見過有好友會落井下石 起錯底重會繼續幫手廣傳啲相

醬Is Watching you

蔣仔真係好醜樣 果然係擁有過百負評既樣貌

##[/quote]
如果有既話你係咪自貼

如果有既話你係咪自貼[/quote]
唔同你講咁多 是但cap一個比你

蔣仔你係咪覺得自己好靚仔?

但係負皮反映你個樣有幾醜樣

有本事咪用我個樣同你個樣對比下邊個會多D負皮?
前提你起啱我底

唉醬囝撐你又唔撚得仲要扑鳩人咁撚惡

佢當睇唔到咪代表人人撐佢

Pish

每次諗起有蔣囝呢啲廢人我就重拾返自信心

又推